韓國生活 (95)

精彩重溫

Yeah 爆啦

多謝老奶

好差

樓豬不如刪咗個重溫去

有咩差讚美嚟

我啱啱都咁諗

話人老你都係老鴨

留意番 係水煮

Po頭諗住打咩？打自己stats?

諗起啲鴨血係你啲血就唔想食...

TG link ok?

我個啲係豬紅......

有冇病㗎

Po你個7圖channel

韓國多唔多大jj

留名

多好食

想有圖

本身已經係7

你就有痛

點解！！tell me more!!

一黎太多黑歷史

二黎唔鐘意佢嘅Tone,佢嘅嘴臉

我唔痛

新post 留名

禾色

鴨血好唔好食

真

比起黑歷史依個字眼
我覺得用佢既劣行/壞事/所作所為啱啲

Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者之真相(2)

屌收皮啦

佢拍onlyfans

岩岩到韓國隔離緊
大家係韓國做咩？

新人lm睇下

新人

探家人， 放下假， 感受下韓國生活，計劃下如果日後黎韓國生活會點

你都瘦

香港mix 九龍

咁啫係屋企人移民左？

弘大 加佐果邊好似好多一家大細移過黎

有家人的家人係韓國， 我去探下，黎幾個月順便感覺下當地生活

好好可以輕鬆抖一排

其實係唔係個個都開民宿， cafe shop.
我要學下韓文先 但好似難過記日文

唔知 我係有幾次食飯撞到
佢地好似係兩家人 唔識韓文咁
啲小朋友睇落係幼稚園定小學生咁

想像唔到唔識韓文點生活， 重蝗蟲過大陸人。。
日日過住香港人生活， 複製成個香港生活， 公屋裝修
日本都叫有漢字， 唔識韓文真係文盲

唔識韓文都可以生活到
之前有個學生完全唔識都一家大細係到生活咗六七年

好似冇咁誇張
識英文同普通話都幫到你喺嗰邊生存

當然可以， 係英語國家都好多華人唔識英文。
只係同個社區好有距離， 唔會融入到個城市姐。
生存同生活唔同態度黎。

你教韓文？ 我想學 , 上過堂， 可能人大左
大學學日文， 能力差好多。
有無咩方法

之前私人補習咁教過下
如果有時間既一定係去語學堂上最好
有老師可以任問又有同lv既同學可以一齊學

竟然爆左

Hi

韓國旅行係咪真係好似啲人講話好悶

對嗰個地方冇興趣一定會悶
有興趣嘅話去隔離街玩都會開心

停一陣雨夜啲又落 我想睇櫻花呀

我早幾日去석촌호수睇咗啦

好靚

海巴你上水喇

好想去

政府又話傾緊bubble喎
睇下係咪焗你打科興先有得飛

我以為韓國淨係打英國嗰隻𠻹

我話香港政府
韓國係打緊AZ+輝瑞

好想去睇

近排周末落雨
1號開始又嚟管制
要睇花要搵新地方

點解又管制嘅？又嚴重左？

打完都係中招都唔知打黎jm9

怕疫情擴散
而家來來去去都係3 400單

分分鐘吊鹽水都有效過佢

5人限聚又延長咗

Lm

我個朋友玩緊

佢一向都咁正

香港土地問題

唔怪之得你盒domdom....

又嚟試新emoji

呢個係形容樓豬

中意新連鼠！！

死巴膠

連鼠可愛

MK牛

屌原來係咁

宜家先知原來樓主係gay
有冇搞過韓國仔細

咁你有冇成功係地鐵凌空飛起然後急速向後？

+

冇
到你答我

有
乜你都係gay咩

唔係
不過唔會歧視基佬

巴打去讀書定做嘢？

咁多謝你
又係紅字巴

讀書
番左嚟

浮潛緊
最近都好忙

睇你第一個post話韓國啲club 好淫亂
韓國大學香港搵工辛唔辛苦

你竟然睇過第一個po???個時開始追架啦？

忙咩
我都好忙

日日放工都7點
之黎仲要zoom上堂

你讀緊master??

呢個搞笑

上水先

我出唔到組合

丫！得了，我見預覽唔得

出到啦

預覽冇架

最右邊嗰隻唔夠虔誠

因為最前面嗰隻要負責開保護罩

原來係咁

@樓主 三哥出十小辣面膜

入眼點算

譚仔三哥推出「10小辣美白面膜」加18元可換購

51歲男被非禮 葵涌33歲男被捕

51歲，如果係咁，我都想非禮佢

我幫你fu

好白痴咁都唔知

入個時會痛架

冇睇教學

今日

Degree 渣

降grade?

我入到嚟...

韓國疫情唔樂觀

返香港啦？

隔緊啦

其實冇點好過
500以下已經還神

返香港之前有冇睇櫻花

welcome back

幾多舖頭執左

遊客區執得好勁
但本土客區多人過年宵

上次我哋傾過
唔好將明洞=韓國
因為真係成個平行世界
除咗2.5嗰排條街係少人啲之外
平日真係多人到喊

仲有而家集中喺首都圈同釜山嚴重
其他地方算安全
上次去大田
好多人都唔戴口罩

屌 弘大。。。我最愛 食到佢地認得我

一生一死 其實好閒
本地店多仲好 佢地焗住鬥質素鬥價錢
明洞依啲地方賣包裝人慘雞可以收你兩萬
啲骨仲要碎晒

佢個個숯불고기好好食

近排出街食到好西機會率大跌
啱啱食到呢間
仲要個人勁攰勁肚餓
食得不知幾開心

佢地個멸치국수好撚正

下次try try

佢個啲치즈마늘 떡볶이都好好食

Welcome back!!

唔想返

係勁中意佢

好撚靚仔
勁中意佢西面樣
有是笑起上嚟又好得意!!

佢唔笑個樣望落真係好西 冇表情嘅時候好易會覺得係黑緊面

想問有冇巴打知 最新一集running man 介紹士多啤梨窩夫 係邊間黎

煮~

有冇啲前前後後？得咁少好難估

餐廳環境

唔該哂巴打

파란만잔
地址：서울 강남구 봉은사로2길 21 1,2층
新論峴站4號出口

btw巴打如果你識少少韓文
直接喺Naver搵你要搵嘅嘢食+地點
如果係電視出現嘅嘢食
就加埋個節目名就得啦

唔該哂巴打 花時間搵出黎

唔係好識用naver黎過韓國幾次都係用韓巢

搵呢個其實好快
唔係用好多時間

搵呢啲上電視餐廳唔係用map
係用返naver主頁網頁搜索去搵

신논현 ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ個時成日去個頭食好嘢

樓豬有冇好介紹

想學韓文想請教下樓主點學

上樓主嘅私補班！！

上樓主嘅私補班！！
想上

補Bio?

補lab

佢淨係補reproduction

我強項嚟

韓文點學先最快？

最緊要有興趣先

然後等其他人答

有啊
好想移民過去

退休過去？

或者過幾年

識幾多韓文？

早幾年 學過一輪
之後工作太忙 就比翻哂個老師

咁要真係學好啲先好去 英文唔係用到

之前去旅行
個個都對住我講普通話

Btw 有無咩綜藝介紹下 等我邊笑邊學韓文

我都係
但我完全冇底
淨係識嗰啲讀音

對學韓文既興趣大唔大先
可以上youtube搵教學每日睇一條
同埋睇你肯唔肯溫
每日抽少少時間溫就會學得快

住首爾勉強ok，但的確要學好啲
至少唔好好似新移民咁
老馮要你用普通話就佢

首先一定要有興趣，興趣係好緊要
唔係講緊你想移民去韓國，所以你要去學韓文
而係你對呢個文化有冇興趣
最低限度你會唔會睇綜藝韓劇電影，聽kpop追下星
因為可以令你易啲吸收vocab
學到少少句子

如果你對韓星有興趣嘅
建議你睇多啲Naver演藝新聞
一路睇一路查字典
你就會學識好多字

當然最快速
同時又最揼本嘅
就係直接嚟韓國讀語學堂
用年半時間讀到6級
想完堂仲可以學以致用
同韓國人傾偈
韓文都可以進步得快啲

其他語言好難講
韓文真係好講興趣
太多人為學而學
結果一級都未讀完就88
所以真係有需要學韓文
最好搵啲興趣嚟依賴下

點補法

正常咁你地諗咩

聽聞你啲教學方法好特別

好想知

係唔係淨係收男同學

應該係

樓主好淫

又點

再早啲

攻擊你

星期五晚食好西

第一眼睇以為係盆菜

好勁:o有啲材料係香港攞嚟？

我都覺得似